那些如果今年發表會破一億views的歌

1. Lady Gaga - Bad Romance (2009)

唔係誇張，女神Gaga今年先出道既話，我諗呢洗腦首歌二億views都有可能

2. Numb - Linkin Park (2007)

十年前youtube都未係全世界普及，但呢首歌都可以累積到六百萬views

3. Eminem - Without Me (2002)

首歌2009年upload上youtube，但實際呢首歌年代更加久遠，大家齊來跪拜年少輕狂的rap god

4. Gotye - Somebody That I Used To Know (2011)

Gotye我淨係識呢首 ，好洗腦又好hit

5. Bruno Mars - Just The Way You Are (2010)

輪到火星人了 ，不過佢都唔少歌破億啦

6. Rihanna - Umbrella (2007)

又係有點洗腦的歌，ella ella ella eh eh eh

7. Coldplay - Paradise (2011)

8. Coldplay - Viva la vida (2008)

Coldplay也有不少耳熟能詳的歌呢

9. Jason Mraz - I'm Yours (2009)

可謂八年前的Just the way you are

10. B.o.B - Airplanes ft. Hayley Williams of Paramore (2010)

可謂八年前的Love the way you lie

講咁多，其實都係想分享舊歌者

十億

打錯字

屌數錯晒啲數

今次真係

一字錯，負評多六個

Gaga個首都就嚟過十億la

進展緩慢 ，不過話晒佢都短暫做過youtube最多views既video

咁多負評

出post 冇公關

算好啦，比起Poker Face

咁好難一隻碟有兩首歌同時hit爆既

但pf得四億幾views，破十億遙遙無期

打撚錯曬

Britney baby one more time, oops I did it again同toxic如果係依家既mv都一定破10億

柒曬

好難講GE,有時未必係首歌的質素,而係其他變數
論質素,GANGNAM STYLE呢D垃圾都無咁易咁高VIEW數

諗唔到如果titanic嗰陣有youtube既話 my heart will go on views數會勁成點

有諗過Britney，呢幾首真係就黎廿年前

而家手機平板電腦已經計左3個view
仲未計d人開唔同browser chok view數
舊個d歌同難可以同而家比

補番個序 ：

時間稍稍回溯到五年之前，2012年。

那時候每個人都識，OCamp又會播的歌，不是Despacito，而是最早衝破十億障礙的PSY - Gangnam Style。

十億...二十億...，Gangnam Style的觀看數很快拋開了其他歌在九霄雲外。那時候大家也覺得Gangnam Style的熱潮和紀錄會高高懸卦好一陣子。怎料這個十億家族很快就加入了好一堆成員，Billion views既歌如雨後春筍般席捲全球，如OneRepublic的Counting Stars、Sia的Chandelier、See You Again、還有火星人的Uptown Funk等。更遑論當紅歌曲Despacito，短短上載了七個月就有32億的觀看人數。而截至今天已經有72首歌+3段短片有超過10億觀看數了。

早於十年前，Youtube還沒有現在那樣普及，觀看數較低也是正常的結果。不過試想想，若果時而世易，有些歌曲到今年才出現，它們能否衝破十億這個障礙呢？

華語歌可否一戰

張學友 吻別
周杰倫 不能說的秘密(連電影一齊出)

唔得，小幸運連二億都冇

好鍾意10

網吧必播歌

華語歌可以鬆手啲啦
我會認為係
五月天 - 我不願讓你一個人
胡幸 - 那些年

胡夏，又打錯